今年dse predict自己22分 想讀civil 有咩揀

計過自己應該有3322
過到大學最低要求
入到大學
7科加埋有22分
3334 elective423
入唔入到hku civil

同埋我無讀physics
會唔會好難catch up
求解答

唔難catch up
但hku 冇得直入civil
利伸 16dse 19分直入hku engine

走後門嘅話 10分都入到港大

聽d師兄講22分今年都入到Kong u
係咪真
咁我今年係咪穩入 好似少人考咗

港大（太空）幫到你

THEI

可以諗定住咩hall

讀civil搏出來乞米咩

Taiwan!

係咪都係港大架
利申dse雞 乜都唔識

點計自己有冇3322

學校predict我有
師兄師姐話好準架

當然係港大一部分
太空土木grad可以入spacex去火星起樓

好似勁過港大咁
22分夠唔夠入架
我淨係諗住做civil仔 無諗得咁長遠

建議係地球做一段時間先上太空

青我8科加埋應該有30分 好多選擇唔知點揀好😂

咁撚低分就咪痴埋黎kong u 度啦
入到黎變左做自卑撚又會話人地bully你架喇

7科22
啫係best 5 16?

唔讀civil讀咩好
唔通讀城大核工咩

今時今日傻鳩先入civil

呢句真 城大核工30分先入到

打擊假膠，你我有責

我男朋友🚬

清你好勁呀
無你咁勁
30分讀law啦 前途好

輝籽英文無3嘅話 是咪會疊埋心水專心走後門

22分土木工程
企開d啦屌你老母
死去ive啦仆街

ching怕唔怕比後門狗咬

搭單問 今年dse predict 26分（英文2）
應該點部署

諗緊mbbs定blaw好 兩個都有興趣

oh sorry睇錯
你咁的分原來city都入唔到

Hku engine個mean係25-26分左右
22分都有人入，但要係校長推薦、interview表演好突出…

我都係聽我啲師兄講
22分讀ive好似好浪費咁

Hkcc n賊好似唔錯
識一個26分英文2嘅出年會讀 佢m1 core 5*

咩program黎
2年可以讀曬啲嘢
係咪精英先讀得

為x英文原來無3咩

HKCC歡迎你

系
yr1已經要讀degree yr2嘅野

聽聞要讀intro phy..
識人c+咗 今年sem2完嗰時quit埋

輝籽 (連26分都無) 是咪講緊自己

我無讀phy 架
讀唔讀得intro phy

Btw好似好難咁 咁多人quit
我都係揀返hku engine算

city civil 22分應該夠入

retake la

為x已經space緊啦

冇讀要補返。。

搭單講埋
如果你超越咗a+個水平 俾killer教都唔驚冇a+

咁a1 a2 a3點排好
我有22分
應該除咗hku 可能差少少 其他都入到
求指點

IVE HD $18000
屌打八大
讀兩年又快 搵真錢仲好過讀書

順便講埋，如果你覺得lori mock出得差據聞會入到HKU space asso文科

太空呢個範疇其實好有前境 甚至好有錢途
去到外國大把發展
不過香港人目光太狹窄喇
個個爭住讀啲出黎有穩定工既科
樓豬加油

有civil讀我就滿足架喇

即係超越到嗰個水平就一定有嗰個grade
咁唔驚grad唔到 我個人實力應該超越D+

A1 hku engine
A2 cu engine

19分? 個位最低都係22分WO

A3 phd civil

CU 好似無civil 讀
定係你講緊九龍塘嗰間cu

屌你老母係咪同我地city核彈精研過唔去
信唔信我地發動核彈襲擊

咪扮假膠啦好嗎

你best 6 22分咁高分應該入mit讀civil啦
係香港讀哂左你

對唔住
無心得罪你地
我真係除咗civil 其他engine都無乜興趣

牙龍

Jupas點報mit
揾唔到

不過之前係連登聽人講hku勁過mit
我都係入hku算

青大世界第一

七科先22仲想讀大學 人地計五科你都太低啦 讀asso hd

433333

仆你個街 原來係7科加埋22分

city civil冇讀phy 唔收
同埋5科22先有機 樓主7科22

hkcc engine or

假膠
7科22

Ching可以考慮下Asia mit

人地要求best 5 22 or above wo
你計落去都得17分 唔夠wo
仲要冇讀phy 因住自己太膠搞到自己收得喇
入到year 1都只讀基礎科目 要gpa夠高先可以係year 2揀到
到時你year 1要讀一堆比較深ge數同phy
你確定自己你讀到可以同人爭
你揀THEI或asso/hd算啦

得啦 一定可以入hku civil yr 1
利申 dse7分直入港大civil y1
有唔明可以問我